[Corp Bank]有冇做corp loan既朋友入黎吹下水

唔洗跑數咩咁悠閒

back office

Trade finance?